完全解釋晒咩叫莞爾一笑

係世界上最甜嘅笑容